有無人搭過香草航空

黎緊飛東京，有無用家講下感受

唔係話成日取消既咩

好迫

行李嚴到仆街
個碌原來都計埋入個手提行李個高度
同埋佢成田機場有個箱
你手提行李任何理由擺唔到入個箱
話之你自己用尺度係符合標準
都迫你寄倉

呢樣都係
同埋唔知點解架機好焗

架機有蚊

老母搭過話迫到仆街

冇水飲

搭過三次去東京
其實除左逼之外都無咩大問題

可以拎野上機食
飛機餐本身都唔貴

好似迫過UO小小

屌我都試過
同一個喼
去嗰陣過到
但返嚟嗰陣喺成田放唔入個濕鳩箱度
噉就要畀二百幾寄倉

迫過一次之後搭親都加錢坐頭排闊位

唔算迫喎，係張凳直到無得再直成程機無訓過咁滯

Uo就係

預屎忽痛 但平

空姐靚 services好
係手提行李嚴到仆街
d位唔岩肥人坐

但其他check in果陣
預先將手提行李清空
地勤會比你過

利申：成田香草d職員教我咁做

點樣預先清空
黎緊會坐 想買個20吋行李箱
睇完上面好似有機會要俾佢老強二百幾寄倉

Check in之前拎咁d野出嚟 唔爆磅就ok
之後你塞十萬九千七都無人理
而家唔知work唔work

位較逼 比快運仲逼D 機上delay 半個鐘 但landing 時間無影響
可以接受

之前成日取消航班

張凳好迫好直
瞓唔到覺

仲衰過巴士啲櫈

仲以為自己記錯

搭過一次 架機坐唔滿就幾舒服
lcc算係咁 空姐幾好丁
座位點迫都迫唔過peach

唔delay好多唔取消我就收貨了

上次搭買加闊位舒服好多

搭過一次幾好
買左3個20kg, 其中1個冇去佢照比60kg我

見過個師奶想將個喼夾硬鑿入去
幾撚驚佢要連埋個濕鳩箱寄倉

係好撚迫

有廉航唔迫？

廉航黎講算係咁

乞衣唔好去旅行啦

d位係迫d
不過服務幾好
冇記錯好似係全日空公司旗下的

你預個屎忽痛訓唔到教啦,
都準時既,
食野都平

仲有鼻敏感會好慘

宜家重量就算唔過
總之擺唔到入箱就迫你寄倉

係囉我都想講

空姐唔靚

捉行李捉得緊係好事

去多幾次都唔會爆買la

係就係ANA子公司 但幾星期就見新聞...

有咩新聞？睇過

我都咁覺得
我矮已經坐得好唔舒服，都唔知啲高佬肥佬點算
喉嚨又勁乾好渴

睇完唔知買唔買好 因為唔想再搭UO
第一次坐香草

記得佢香港啱啱有航班嗰陣係好誇張 $1機票 但成日取消畀班乞衣屌到反艇

係咪有啲似買UO班友 善忘的香港人

除左依單
仲有
- 廁所內黃金
- 殘疾客爬樓梯上機

日本煲得勁大，嗰幾日新聞不停提住

之前買開uo
但自從搭過一次捷星(有sale)
無咁多閪人
之後我買機票無再諗uo
本身諗住再買捷星 不過未有航班
近排見香草航空有做sale就買咗機票

jetstar啲時間唔係閪到仆街？

垃圾

UO連啲時間都唔錯咁

自

坐過一次飛東京，架機震到好似就散咁

坐過香草 uo peach
其實全部差唔多

PEACH機好細 好焗

香草係咪同一款機?

Peach

Vanilla

Jetstar

全部都係A320

廉航好多都行A320
Scoot 另計會行B787

我覺得唔算太逼，同垃圾cx差不多

利申4年前搭

點解你地行李可以咁重

我去東京冬天九日番黎都係1x kg

冇mobile check in
同埋要去成田 terminal 3

逼到仆街 回程5個鐘一落機腰骨痛
同埋細機一有氣流就好驚

其實要飛嘅話搭返base喺出發地嘅航空公司時間最靚 回程都多夜機 因為日本出發就日本公司拎晒啲早機time slot 香港公司拎夜晚slot

係逼少少
但佢有個牛奶布丁好好食

搭廉航時間閪預咗 見到好時間只係好彩

嚟緊29搭UO去東京 個時間幾靚喎 夜晚11點50機

對日本客黎講呢個係靚時間

兩年前買過
果時起飛前一日定兩日打完風
所有機係咁delay就一定架啦
但我買果班首先話delay 8-10果鐘
去到第二日差唔多時間上機先再話delay多8-10個鐘
最後好似又delay多次
起碼遲多過24小時先有得飛
不過我係第一次delay果時已經轉買ANA飛
所以最後無掂過香草

搭親都係凌晨2點嗰班
一上機瞓到落機，暫時未遇過有cancel
幾好彩

半夜三更上機都叫靚?

買左黎緊1:30飛 5:30到日本

搭過一次, 好難瞓到
用眼罩頸枕耳塞可能會易瞓d

下就飛....

凌晨機不知幾爽 之前坐CX飛大阪 直落一日
回程晚機 玩足七日七夜

黎緊買左程香草去東京 都係凌晨機去 晚機返 正

咁辛苦

你坐開私人飛機? 定火箭?

去東京jetstar個時間都ok 朝早5點落機

Jetstar wor

搭過幾次都準時
無咩特別窄唔窄同hke都差唔多
但價錢真係唔夠hke爭

半夜機如果你精力夠既
落機放低行李就可以玩
玩到夠鐘check in咪訓一陣

香草都算捉得嚴
我揹backpack去
放入箱過左都唔比
最後著曬d褸上身
Hke羽田果度好似無箱

之前買jw
靚時間佢都一樣價
Hke唔同時間唔同價

原來uo先係朝早5點
Jetstar係夜晚7點 撈亂左兩次

而班時間最靚架
上次買左而個時間走
走又係凌晨機
不過真係好攰

Hke 係比你去旅行用 因為你可以自己就個最平既時間
但有時你去日本睇con睇event呢啲fix左時間既話vanilla peach就會係救星

Jetstar東京不嬲閪
去大阪先會搭jetstar

對於後生仔黎講係架
去到岩岩天光就去玩
如果你九點幾咪又係要五六點起身
前一晚又未必訓得著

反而hke東京來回red eye時間上真係正

Hke 係比你去旅行用 因為你可以自己就個最平既時間
但有時你去日本睇con睇event呢啲fix左時間既話vanilla peach就會係救星[/quote]
點解既

勁撚辛苦囉, 02:00機
都訓唔到
上次去到東京,
眼訓到好似喪屍咁, 間屋又要15:00 點先入得

我都係
去東京0700 到... 去到d景點超眼訓 真係睇睇下表演我同個fd訓左
去大阪2300 到 冇book酒店 又係超倦 去到第二日先訓 ...

上年去東京凌晨機上午到，完全訓唔到攰到仆街，回程夜晚機，delay 30mins 但係比預計時間仲早香港🤣

lm

仲要羽田
去到等頭班京急，20分鐘已經到品川

搭過
去程：空姐豬西羅斯批
回程：樣似高質AV女優

搭過真係好迫，然後焗啲，但啲空姐幾好人